好介意人講大話

無論係男朋友定朋友都好，我地好唔鍾意佢地呃我，俾人瞞住嘅感覺一啲都唔好受。
以為自己真誠咁對人，人就會真誠咁對返自己，其實所有野都係假，成個傻仔咁交哂個心岀嚟。
自從發現男朋友一而再再而三咁呃我之後（唔係綠帽），無辦法開心返，就算我幾努力扮都好，夜晚得返自己一個都係會喊。
點先可以揾返對佢嘅信任呀
依家失望到谷底會諗係咪自己有問題
其實唔介意咁多嘅話根本唔洗咁傷心

未傾過咪同佢講
話過都係咁就冷戰啦 之後有三個可能
一係分手
二係氹返你 過一排又重犯 無限loop到你頂唔順走
三係氹返你 認真改過

踢穿左仲扮野先肉酸

我唔介意人講大話，但唔該呃我一世

依家嘅結果係三
不過我唔知信唔信好
信任無左真係好難有返

佢會一路扮
扮到我講到好清楚佢瞞左啲咩先認

當你發現左個陣唔會好痛苦咩

又可以點
所以做戲就做好啲

有誰不是戲子？

放低過後再做另一場戲啦！

你瞞住我
我亦瞞住我
太合襯